歐聯一屆還一屆，一場還一場

你c7拎5屆又點
輸就輸啦
跌落地都要嗱返喳沙，有咩用？
完全唔明係咩心態究竟你之前贏5屆同你呢場輸有咩關係

馬體會班友係咁挑釁牙朗在先

你有睇場波咪知點解囉

唔撚串得？ 就係串鳩下體狗一個歐聯都無呀？ 你估下體狗又好撚好態度呀？ 平時咪又拉埋其他野黎講，依家就話一屆還一屆，一時唔偷雞就做保長？

咁撚柒既回覆第一次見

我覺得c7好on9囉又唔見美欺輸咗又舉起唔知幾多隻手指

比人鬧唔可以串返佢地

葡國文化嚟㗎

美欺唔舉手指咪俾連登仔笑佢縮埋一二邊做鵪鶉囉

但係會射球迷囉

得個4屆仲好意思舉？
皇馬5年內都攞左4屆啦

曾經美斯都有機會2連美洲盃，攞到你點串都冇人駁得到

都仲未計2006個屆 美斯都未算絕對主力
乜野球王 乜野地上最強
原來美斯以主力黎計 係巴塞只係攞得三屆歐聯